[重貼]温馨提示: 民主黨擁躉 (舊名:維他命K) 只係一條屌哂所有本土派既分化撚五毛

睇佢貼黎貼去都係果類型既新聞就知啦

公民黨網軍打手～

理由??
點睇都係建制喎